快！！改口號，趁前線出左去

平時有動議前線實唔妥 因為佢地大多係港獨派
我地趁而家改口號

保護香港、民主抗爭、反送中！

爭取返游離派好重要

收皮啦 分化撚

屌你老母分化撚

你地咪自己諗下出面 八點鐘幾千like要改口號既同我個post有咩分別囉